屌你老母

做乜撚野

你好大波

牛奶奈奈入

我屌你屌我老母

邊撚個

咁復雜咩

再複雜d都得

人型蜈蚣？

kind of

Join?

join 咩

唔搞gay

人型蜈蚣

OOPS

我聞到你地！

聞到屎味?

Yes u smell like shit

I know

笑料

做咩成日屌人老母

關你撚事

無 口頭禪